你聽鑼鼓響一片 聲聲送若蓮 你看大眾多歡暢 個個樂綿綿

歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲恭祝你 有個歡樂年
歌歌舞舞共歡慶
千載百歲共歡慶
年年歡樂 歡樂年年

推到有人唱

叫春聲 呻吟聲

飛落街會唔會好d

林鄭月娥會唔會譴責我?

好似啱音好多

Lm

都係好唔岩音

誠邀神驅唱呢首

仆一聲 聲 即死唔洗電
齊聲恭祝你 有個歡樂年
香港共歡慶
乜面都冇哂共狗慶
年年歡樂 歡樂年年

仲改緊hi錯 post左

仆一聲 撼地聲 即死唔洗電
蓮子 多得你 冼個奶共蓮
香港各界極高興
乜面都冇哂共狗慶
年年歡樂 觀落蓮兒

留名 等睇有人唱

莽漢蓮子想千遍 飛天送若蓮
企跳大叫多一句 哥哥落去先

仆一聲 撼地聲 即死唔洗電
蓮子 多得你 冼個奶共蓮
香港各界極高興
乜面都冇哂共狗慶
年年歡樂 觀落蓮兒

推到有成首

仆街，一路睇字一路有lisa姐把聲唱緊

要加番啲箭咀先得喎

單黃蓮蓉未夠高興
雙黃蓮蓉萬世飲勝
蓮蓮歡樂 歡樂蓮蓮~~~

有埋歌

咁快就新年

樓主個名同我好似
一切都是因果

唔好意思，跟住左唱

係零負皮呀

歌名：歡樂蓮蓮

你聽鑼鼓響一遍 恭喜蔡若蓮
你看大眾多歡暢 乖仔升了仙

屌 有聲

蓮兒飛落 飛落蓮蓉

勁

推

你個大仔歸西去 恭喜蔡若蓮

推到有歌

暗黑post

厚德邨邨歌

涼薄

屌你班仆街

不過都遠遠唔夠政府班禽獸咁仆街囉

點解我會自自然然識唱既

歡樂年年

作詞：
作曲：
編曲：
監製：

(男)你聽擎天響一片 飛天又落地
(女)你看大眾多歡暢 個個樂蓮蓮
(男)仆一聲 撼地聲 飛落擎天殿
(女)蓮子 恭祝你 開花又落地
(男)中秋各界極高興
(女)白蓮蓉包實鹹蛋黃
(合)蓮子飛天 觀落蓮蓉

(男)我向大家恭祝一句 恭喜喪親兒
(女)我要為你恭祝一句 蓮子永飛天
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
(男)花開千萬朵 爆頭長興旺
(女)喜聞享通相機照 處處花生笑
(男)聲聲要醉共歡慶
(女)杯杯要勝共歡讌
(合)蓮蓮歡樂 歡樂蓮蓉

(男)我向大家恭祝一句 福頭永伴隨
(女)你要為你恭祝一句 歲歲有今天
(男)恭祝身體健康 喜見南山壽
(女)年年歲歲惡病駐 永遠死不去
(男)千戴百世共歡慶
(女)千戴百世吃蓮子
(合)人人歡樂 喜食蓮子

個post好嘈

歡樂蓮容

作詞：蓮子
作曲：蓮蓉
編曲：百事
監製：月餅

(男)你聽擎天響一片 飛天又落地
(女)你看大眾多歡暢 個個吃蓮子
(男)仆一聲 撼地聲 飛落擎天殿
(女)蓮子 恭祝你 開花又落地
(男)中秋各界極高興
(女)白蓮蓉包實鹹蛋黃
(合)蓮子飛天 觀落蓮蓉

(男)我向大家恭祝一句 恭喜喪親兒
(女)我要為你恭祝一句 蓮子永飛天
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
(男)花開千萬朵 爆頭長興旺
(女)喜聞享通相機照 處處花生笑
(男)聲聲要醉共歡慶
(女)杯杯要勝共歡讌
(合)蓮蓮歡樂 歡樂蓮蓉

(男)我向大家恭祝一句 白事永伴隨
(女)你要為你恭祝一句 歲歲有今天
(男)恭祝身體健康 喜見陷家產
(女)年年歲歲惡病駐 永遠死不去
(男)千戴百世共歡慶
(女)千戴百世吃蓮子
(合)人人歡樂 喜食蓮子

唔好搞亂檔

返屋企瞓陣先可以？

樓上邊間教會？

你聽鑼鼓響一片 恭喜蔡若蓮
你看大眾多歡暢 乖仔升了仙
dum一聲 飛落街 響徹擎天殿
齊聲恭祝你 有個歡樂年
香港各界極歡慶
千載百歲共歡慶
年年歡樂 歡樂年年

有人唱未？

你個大仔歸西去 恭喜蔡若蓮

你看大眾多歡暢 乖仔升了仙

dum一聲 飛落街 響徹擎天殿

齊聲恭祝你 有個歡樂年

香港各界極歡慶

千載百歲共歡慶

年年歡樂 歡樂年年[/quote]

Go to hell

不過奶共個班行先

蓮子奔天了 再也冇牽連

新成語

夜啦，龍二哥，收皮啦

搵人唱

lm

推啊

執一執:

你個大仔歸西去 恭喜蔡若蓮

你看大眾多歡暢 乖仔升了仙

dum一聲 飛落街 響應吳克儉

齊聲恭祝你 仲有個仔尚存

香港各界盡歡慶

孻仔再試極高興

年年整多鑊 飛墮年年

屌啦星
完全唔撚岩音
再望一望個名 唔怪之得啦
平時聽開破地獄個d 同生人係唔同d

Ok 喎

做咩放fb
一陣又比5毛/大愛撚report

10級涼薄

原本d人笑兩日就唔會再講，多得教大校長出黎串柒柒，搞到越來越多人講

亦勢估唔到團結成個大專年齡層既第一滴血係蓮子蓉

許校長真係拍得住689，係適當時候出黎激勵士氣

100分